屌奶星，最聯不如去轉打NBA啦屌

成堆黑人

manchester unigger

打nba 得黑人咩
我地中國人都有打

我地不是中國人